[HKGbuddies] GFRIEND討論區(86) 側耳傾聽女友們的聲音吧

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Joung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) MV
여자친구 GFRIEND OFFICIAL

1theK (원더케이)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

終於冇斷

新post留名

新po留名

黃恩妃、金韶情、鄭睿隣世界級靚

唔斷post留名

第一次一頁留名
好想中即影即有呀屌
豬

一頁

用銀仔隻手仔留名

今日再去課碟 唔齊銀 唔收手

新po留名
더더더

終於開左連登acc
未分裂時代既舊飯上水留名

新po留名

新post留名

HKGbiddie

側耳留名

忍唔住又想繼續課

脫飯大神

好靚

智啊

小薯留名
金韶情世界級
女友cb大發

課啦課啦 抽唔齊 繼續課

DLLM留名

3大入腦位
乳豬: 豬羅煮嘅~~~
銀仔: 八炸八炸邊辣墜
睿隣: 多野多多多

留明

瞓完晏覺上嚟留名
召喚良仔巴

多野多多多留名

仲係得一張

all in啦

上個月份糧課哂落去

差個s呀智黨

留名

上個post 張卡係咪親簽黎 買碟隨機有機會抽中？

係

咁耐都係見到一張 唔會輪到我嫁啦

親手齊手銀仔既感覺 同人換係得唔到架

新post留名
CB大發

你個名

名實相符

親手齊哂佢既卡 同 拍佢隻手仔一樣 咁幸福

so 唔理智

理智就唔會做佢隻狗啦

依家先見到個車站名寫住傾聽

殘體字

情黨留名

琳黨留名

得啖笑
你d黨籍多到兩隻手都數唔哂

狙擊王國絲

我自己攞來衰

差啲搵唔到個po

新po留名 繼續瞓身刷埋呢兩日呀

Strong post leave name

新飯留名
丁恩妃世界第一

肥琳大個女啦

肥琳世界級

而家先發現

睇多十次MV啦

此美只應天上有
人間能得幾回聞

B仔點解咁鍾意眨左眼

中銀呀
希望你會keep住呢個長度呀

因為淨係左眼wink先練得夠自然
如果唔係又會面部抽筋

不會wink的B

恭喜有超過75,000鴨仔供養女友佢地食好住好

其實岩岩check已經超過76,000會員，雖然唔代表乜，不過都應該開心自己身為兵嘅一份子

狠狠地 毫無憐憫地將我踢走

估唔到排第4

漏左未計你地俾admin變返做雞果d

垃撚圾官咖
執撚左佢啦

留名先
今晚有update

唉......國b

有乜update

好大怨氣

sinb

笑死

甩左？？？

呢個世界好唔公平

你去咪有機會中

講左第一週一定正嫁啦，乖啦，sad完好返番黎啦

柒到喊出嚟

情人留名

話說有無buddies tg group?

中銀世界第一
btw 我是來留明的

申請唔到嗚嗚嗚嗚嗚嗚⋯⋯⋯⋯求admin給個機會

淨係響度喪玩嘅小學B

btw, pink大神

so rich嘅大陸智站

後面隊長咁招積

我地香港呢邊有無搞集資生日應援？唔知我係唔係 MISS 左睇唔到

是日更新:
170706 mnet Kcon New York fingertip
170802 show champion one. half & love whisper
170803 m!countdown one. half & love whisper
170804 music bank one. half & love whisper
170801 gfriend melon star dj 中字
170801 gfriend parallel jacket shooting 中字
170801 v live gfriend love whisper me shooting behind 中字
170718 v live gfriend 翡翠城 榮譽市民 (yuju&sinb)
170722 v live gfriend mission 女友ssible
170731 v live gfriend D-1
170507 gfriend the show 後台花絮 中字
170430 gfriend m!countdown 後台花絮 中字

好啦我唔記得咗up一週偶像同埋showcase
星期一補上
仲有其他stage都係
等得既就等下啦
等唔到既就

脫飯啦

yoon巴

18

好多大神中合照 好葡萄

呢個世界公平咩

我覺得人生真係好唔公平

做騙子先有好既人生

連卡都未正 公平咩

唉 不要再說了

多野多多多 留名

人生大勝家=騙子buddy

官方ig 琳好似有啲犯規

呢個節目應該好睇

好期待中字

Battle Trip？

係呀

張gif未來應該會大派用場

好正

黑人問號乳豬版

最尾感嘆號個樣都好笑

有得食野開心到

唉巴你去都會抽到

❤️❤️🌻 Sowon 🌻❤️❤️
🌻 SinB 🌻 Yerin 🌻
Yuju I❤️u Umji
🌻 Eunha 🌻
🌻 🌻
🌻

泡菜人好似好鐘意珍珠奶茶

3個傻婆有得玩勁開心 點知umji撞到sinb仆低左之後兩個炒哂車

炮彈sinb 笑死我啦

Star war?

好想睇慢鏡

做做下野比人又放閃.......
有冇咁易中呀

痴線
快啲出中字啦

救命 笑死我

你去就輪到你中架啦

猩絲而家去仲未遲

依家d水上樂園咁痴線
利申唔識游水

終於返來香港，不過唔係去泡😞
飛返來個程有村姑聽 ....(需然電話有，不過都要支持下）

到今日，我個人覺得Love Wishper 好過1/2 (不過好多hkg buddies 都 like 1/2)

另外，love wishper 另我最驚喜同洗腦有幾個位

No. 1 中銀 winki 個下反V , 之後扮大聲講野個下動作，之後彈彈彈彈 返去後面個下十分可愛 ..(真係叔叔不行了）

No. 2 當然係肥琳既多多多啦 ...

No.3 9秒情+豬 個兩句 ...唔知點解我覺得好吸引

預祝一位大發

垃圾唯飯留名

導彈發射

我都知男團FANS多 但我mnet投咗幾十票連0.1%都無升過
大家快啲去投票

仲有m countdown
大家加油

我都投左，支持女友
大家努力

投呀投呀投呀

Yerin真係好靚呀

無限幻想力

多多多

犯哂規琳仔呢排

嗚呀
靚到成個公仔

[img]

阿b又wink

我老婆情情叫我錫佢個嘴仔呀

呢set造型幾好wor

孖bin琳

咩係多多多?

歌詞

邊首?

Love Whisper

緊係新個首啦 罰你重聽

點解我聽唔到既

2:55 開始

依件野真係好肉酸

多野多多多都聽唔到

BTW 條片 真係應援教學片

今日白色裙靚到黐線

3大入腦位
乳豬: 豬羅煮嘅~~~
銀仔: 八炸八炸邊辣墜
睿隣: 多野多多多

豬仔highnote之後?

韓飯啲應援真係好齊好撚勁

原來呢句

豬都有炮彈

仲要播navillera

B仔好似飛得最快

佢表情亦係最痛苦

請問有親簽訂未㗎?

好似好危險咁

出左form 好耐啦
訂購表格 :
截止日期 : 未定
詳情請看表格 多謝支持

咁落水法會唔會好痛

多野多多多

Vapp個級數點升
無啦啦5lv之後又無啦啦6lv

睇live睇舊片㩒心心
好快上去

6 上 7

有時forward下同不停回覆都升快d
lv7

可愛到爆燈~~~~~太正呀

女神啊~~~~~

wink juju

新po留名
整乜又咁好天阿

難得既星期日

wink Yerin~~~

放心 呢個世界有好多csl
湧湧下一唔夠勤力就會燉冬菇

努力刷

全日一路做野一路刷，繼續loop歌

其實高lv啲有咩用

3.8%>3.7%

威囉

原本計劃係有特別嘅野例如獨家片比高lv會員睇
之後出左ch+ cap水就冇左件事

金已課，跌反落lv 6，又如何

Lv7用家表示刷Vapp已經成為每日必做task

손 잡고 뛰어가 흐드러지던 그 꽃 길 위에서

首主打愈聽愈好聽

依位大神一上水就比人負皮左

我又負皮先，順便吸下運

部電腦無熄過

係咁刷

開返個頭
有興換卡既大大可以去留名

刷邊首先

去邊都見到你

說謊的人不要得

我係呢度好耐啦
係呢排轉過去個邊咋嘛

琳仔真係好CUTE

有無咩網可以download d打歌stage

脫了飯 好掛住國絲

daddy
miss u

追下post啦巴打
如果等唔切就自己google吓

幾時既事，好彩見到

正呀~~~~~情情呀~~~~

Yeah,已訂親簽
難得星期日放假都要做功課

不得了

牙情

情第2張相好似叫你班友仔馬上成為佢既飯咁,
女皇呀

咁樣嘅話，情第3張相應該係怒啤緊個騙子大神

見到HKGB大神d靚相 好想即刻離開香港

如果開拍小紅帽故事
銀應該好勝任

D相

我以為係要鍊碎佢

換圈左果張銀同豬 其他卡大部份都有

你個名改到咁

點解可以中咁多唔同款

等埋親簽先換卡

我碟都未攞

我以為我最後填,原來仲有人未填

巴打抽FS?入左幾多隻?

粒巴

扁咀

肥琳彈彈彈

可愛琳

上面張銀仔
犯曬規

我啱啱填咋

每天愛你多些

出糧就課

打算唔再上黎 上黎同大家道別

點解呀

然後會12個鐘後以任何形式回歸

哦

冇人信

得我一個認真左

白痴仔呀
芯到你傻左

聽日見

有中字睇

抱歉 我認真。

開心share plz

水炮阿b 中字

thx

做乜佢咁大反應

最後果張好似老師揸筆改卷咁

thx東方

話說有冇人好鍾意銀仔呢下"up"頭動作
好得意

1-1莫迪

錯post梳

唉巴

好有佬味嘅B仔

又變返女人B

銀兒成日都好似未訓醒

宇女絲

我情啊

我情

又會咁多人衝出黎叫我情嘅
情黨大勢~~~~~

我情

情：唔好捧我啦

WHERE IS SOWON

首新歌Sowon嗰句好好聽

得兩句

9秒

各位早晨

早 又星期一

仲有三日我就同呢份垃圾intern say goodbye

算多架啦

仲兩個星期

早

我仲有9個月

唔知wow左未

今次cb 真係靚到癲

其實佢黑髮加百變孖辮已經屈晒機

真係好好聽

黑髮+ 頸圈+孖辮+小背心 , 真係心臟病
前兩日之前剩係出現過一次既春麗頭都出返黎，
第一次見果時已經超級鐘意

少d犯規會更好

rap啊
북잡하게 굴러가는 yeah
머릿속은 switch off
switch off
귓가를 채운 리듬따라
아주가볍게 baby rock your wold
레몬 에이드처럼 상큼하게
꾸밈 없이 너를 볼래
시선을 너에게 고정해
잠든 나를 깨워

災難live

想問女友ig最新段片佢係咪露線

屌你唔講無乜人會知

原本我自私食

上次vlive仲要露腰

早晨, 好野, 終於星期一可以番工

唔關 yerin 事， 係 umji 拉佢隻手

我鐘意蘋果琳多D

第一次見呢啲野 唔肯定咪上嚟問下

我諗係今日者, 你試下聽日咁樣講多次阿強會比咩反應你

170805 KBS 戰鬥旅行 E62 中字

24個強仔有24個要追

我係前幾日先第一次知gfriend
覺得個隊長好鬼死靚把聲又好柔
之後就係咪loop啲歌
Btw Sowon點解咁正都次次咁撚少line

9秒情
比多啲佢唱啦

今次主打得2句共9秒
一次centre位都冇
cls

跟住首rap又唔係比情rap

Sor9巴打初嚟報到
點解叫情嘅

不過其實sinb都rap得幾正

佢身份證上面中文名係金韶情

sowon藝名正名 所願
真名正名係 金韶情

巴打們好pro

社長講過呢句說話 , 唔好講大話呀 都唔知幾時先會比多d 機會隊長

十三、這樣一來小女友和sourse music的最終目標是什麼呢？

宋松珍：這其實對我來說是一個作業。但是我們職員說過，一個隊伍中不管誰十分顯眼但
出去是不可以的。成員中要是誰的人氣稍微高了一點也要給到另一個成員機會展現。
這樣成員們之間才能相伴同行地一起去達到更好的目標。

襯佢唔得閒mon po 盡情bin 佢

我屌柒你啦蘇社長

以前啲歌就sinb yerin中間
今次擺yuju, 個社長都似做緊嘢嘅

sm下次首主打比情同智仔企centre啦

蘇社長也是騙子

綜藝唔夠Yerin，
跳舞唔夠Sinb搶，
精明唔夠Umji，
唱歌唔駛講Yuju太Powerful，
媾仔圈飯又唔夠Eunha，
條腿瘦到好似電燈柱咁一啲Shape都冇，
都係繼續做奶媽吧

呢位巴打真係唔想大, 咁多個吾得罪, 得罪個有刀手做護法既. RIP

社長表示再diu 下次9秒都無

屌你老母

估唔到良哥都係5p過黎

唔撚知死字點寫

你可以再低質d
剩係睇肉體 睇波 睇腳 睇腰
唔好睇性格同表演啦

Umji仲係太嫩啦

佢都講得岩嘅 專心湊女算

已企定

u on9?
啱乜撚？
能力不及其他成員
所以就唔配有發揮機會？

通常聽歌多

感覺腿隊適合拍戲多過做唱歌跳舞綜藝
如果用韓劇啲橋段，佢日日好辛苦打工湊一堆妹妹然後偶然遇上富家公子.........

佢唱live都進步左好多 而家把聲都穩了

又拍戲
dsp段片

情情就我叫開既
大家最好都係叫番隊長或者仙氣
btw已經慣咗佢俾人underrated

Sorry 巴打 我都係半講笑咁講 我都想佢有發揮機會

吹下水姐 唔好太認真
咪又搏命Stream緊

上返水先

你係咪覺得自己好幽默

水唔係咁吹架 dllm

咪臭系

Sor sor

黃恩妃世界級

適可而止啦師兄
我相信大家係會睇得出你係講緊笑定認真想咀炮
係咁多人都覺得有問題嘅時候
就係時候認真諗下係咪過左火啦

點解呢張琳好似好瘦咁既

其實情仔唱歌同舞蹈都唔算突出
之前主打分比情仔同智仔既歌詞都係成首歌入面比較易唱(中音區)
相信公司甚至女友內部都有考慮過歌詞分配問題，亦都要考慮唱唔唱到live(甚至係錄音室入面唱唔唱到)
女友既歌基本上最難唱既位比哂yuju同eunha
跟住有d難度既比左sinb同yerin(live 穩定d)
最容易果幾句就交比情同智
但係一首歌入面易唱既歌詞唔多
好難分配到更加多既歌詞比情
除非係編曲度就佢 但係冇乜可能
如果係睇舞蹈既話又要同sinb爭

個人唔睇好somu之後既主打會比多d歌詞情仔唱

不如希望somu比多d其他方面既資源情仔好過喇

Sor sor 我反醒

我都反醒

唔好再傷害大家既女朋友

唔熟kpop 其實會有咩資源分 係咪廣告 綜藝個啲？定比多啲資源去訓練佢？

我覺得依家仲未有資源比情仔係因為情仔比較適合既係拍戲果方面既資源
但係依方面既資源會好影響到成個團隊既活動/cb
所以先唔比住姐

綜藝通常都係成隊上，情仔又係綜藝又少講野，鏡頭唔多
廣告好似依家仲係成隊咁接
因為基本上冇一個人係泡菜紅
係gfriend個名紅炸

我之前都講過啦
係舞台已經冇乜spotlight
今次cb其他成員各自都有綜藝
唯獨sowon係冇 暫時

其實佢地出道2年半姐 有D野係要慢慢黎
要慢慢睇佢地個人既長處 特色 之後再向住呢個方向作出調整/嘗試
同埋始於公司細 無咁多資源同時做多方面既野

至所有覺得sowon唔突出既buddy
我很喜歡女朋友這個團體
原因是金韶情
沒有她的話
我大概不會喜歡這個女團

她在團入面可以算是比較不起眼的成員
領唱的有eunha,yuju
領舞的有sinb
綜藝擔當的是yerin
她好像是單單只是一個隊長而已

你可能會說
Sowon說自己是rap擔當
fingertip她也唱了首次的rap

的而且確
是次comeback sowon獨唱的部分增加了不少
可是rap的部分卻分了4句
Sowon Sinb umji eunha 分別唱了fingertip的rap部分
若果sowon真的是rap擔當的話
為何rap的部分卻分了四句
正如高音的部分會交給yuju處理
而不會分給其他團員一樣

我不是要為sowon平反任何事情
更不是想引起buddy們之間的戰爭
我想說的是
Sowon是一個總是被人忽略的成員

這件事不是我空口說白話
4次comeback以來
Sowon的部分總是最少的一個
綜藝感又是最弱的一個
鏡頭也甚少對著她
在<lots of love>的showcase裏
每個成員都獻唱了自己的ost
除了sowon之外

不僅如此
最起初的時候
我是不太喜歡sowon
原因在<女友去那兒>的節目裏面
百日紅(sowon,umji,yuju)贏得了最後的勝利
可以品嚐濟洲島的黑毛豬

在umji講述應該如何品嚐黑毛豬的時候
Sowon竟然說了一句시끄러운
我當時真的被嚇到
因為這句說話其實不是太有禮貌

及後當然在其他節目中了解到她其實很照顧其他成員
在<美好的一天>裏更是讓其他成員先嘗試桌面上的刨冰
還在某次電台的節目中坦言自己不是一個稱職的隊長

於是我開始對她改觀
然而最主要的原因卻是因為sowon是一個十分單純的女孩子
為何會說她是單純呢
在<一週偶像>裏
主持人要求她們要表達出對韓牛的喜愛
她的表現可以說是尷尬到極點
只是在鏡頭前亂舞
最後贏到韓牛的人當然不是她

情人節那天
Sowon和yerin出演了<我的小電視>
她們去了一個男仕的家中
Sowon冷不防問了一個問題
為何這卷廁紙會在電腦桌旁
男仕只是笑著說
你不會想知道的

在rough的宣傳期間
有一名外國飯(joser)去了她們的簽售會
Sowon直言不諱
迎面第一句便說No english
其後便是Sorry sorry sorry

幸得umji在旁自告奮勇地翻譯
我想那名外國飯在那時候應該是十分無奈
其他的成員也嘗試用非常簡單的英語進行交流
唯獨sowon例外
最後只承諾會努力學好英文

這些才是我喜歡sowon的理由
也是她綜藝感稍弱的原因
她只是很單純地喜歡韓牛而已
根本不知道如何詮譯喜歡韓牛的舞蹈

她也沒有想過任何有關男生的事情
當下不明白的事情便問了起來
最後也不知道那卷廁紙在電腦旁的真正原因
這事也不能怪她
Sowon只有一個姊姊
而有哥哥的yerin卻在旁莞薾

我想成員們應該很清楚飯就是上帝這個道理
所以其他成員也勇於用英語和外國飯交流
可是sowon卻很直接地表明自己不諳英語
千句sorry後而來卻是很勉強的交流

偶像其實也是人
她們把時間放在練習,舞台,綜藝,廣告上
自然沒有機會接觸外語
那名外國飯當然沒有介意sowon的英語水平
我所留意的是她的直接
如果我是sowon的話
根本不可能說出no english
極其量只敢表示自己英文很差

可是她卻勇於表達自己
自己也有力有不逮的事情
面對飯也保持著自己的單純
面對不擅長的音樂領域
便努力裝備好自己
從來沒有慨嘆待遇不一和懷才不遇
只是在<showtime>裏表示自己一開始不太能吸引到飯的目光

終於能夠有自己的綜藝(sowon的駕照挑戰記)
雖然搞笑的成分少之又少
但卻算是sowon的一大突破
畢竟其他成員還沒有自己的個人綜藝
也能看到她認真的另一面

在現今的綜藝世界裏
設定好的搞笑當然能吸引你的目光
但卻忽略了偶像們最純真的反應
Sowon卻無視鏡頭底下的壓力
以自己的反應來做綜藝

也沒有自怨自艾
更沒有退團的想法
只是更努力練習
每次表演不論大小
都會盡全力演出

我有時也反問自己
不用面對鏡頭的我
又能不能以自己最真的反應來面對其他人
在別人不欣賞自己所做的事情的時候
又能否好像sowon那樣
不會妄自菲薄和埋怨
不理會其他人的想法
努力做自己喜歡做的事情

以上便是我喜歡gfriend的理由

我記得情之前話過對綜藝無欲心
但都希望佢上多啲

明明情係rap擔當，但我唔係好明點解life is a party既rap唔俾情情唱

情仔好似冇係公開場合唱過rap

咖哩有冇係fs叫情仔rap兩句你聽?

黃恩妃

咁又冇bor

Hot issue?

Yoondrew巴
作文比賽見過你篇文
印象深刻

情情都推到兩頁post

擺脫邊緣

你做我奶媽呀不如

投票

原來停左

音源周榜
naver 7
melon 10
bugs 1
genie 2
monkey 17
Soirbada 1
Olleh 1

Yoon巴
感謝你嘅出生

雖然中唔到本命SinB，但係中到銀河親簽相都好開心

屌

親簽相 係咪呢個post第三個

岩岩忙完先得閒上水
yoon巴講得好，都講中左好多我鍾意情情嘅原因

仲有麻煩d新飯尊重女友、尊重下自己
支持女友佢地

巴打神運

幸運之神

又迫人拜神

又係信和？

係啊 信和minishop

恭喜晒

國絲好帥氣 正皮

原來大家討論梗情情
究竟要邊緣到幾時

痴撚線

cr. to 最愛宇少Seol A的18碌偽毒

你打漏左我幫你補番

你真係好賤

佢不嬲都係

post埋我係台場影既銀河相 可能我同銀河有緣D

屌 終於得閒上水
見到有人抽中銀仔張相
真係好酸

轉黨囉

轉黨未

銀黨歡迎你

分啲緣比我

矛d咁既事
情情先係真愛

有神快拜

犯我情者 須遠必誅
我好鍾意情傻下傻下咁

有種步我後塵既感覺 唔好入坑
我冇偷偷地mon post 絕對冇

放心
我信你既
幫你放返大D字

其實我覺得佢地每個人各有特色
雖然我本命係sinb
但同時都好鐘意其餘五個 五個都好靚靚
每次睇到隊長啲相都會覺得好有仙氣

我都信.....
再放大d先

男人老狗傲嬌屬性

芯完就好返黎啦。

梳 我唔會花心 脫飯係因為我冇能力去見銀仔對佢唔住
唔係拎啲時間同金錢走去花心而脫飯

脫到先得架 不了buddy

冇 勾左手指尾話會做一世嘅buddy 真男人唔會遺棄諾言
邊個係到扮哂野得閒無事講女朋友壞話
已經全部俾我責哂名 唔好以為我睇唔到

cr. to 上次入過ggd fs,送過髮夾比mimi姐兼即場戴住 既專一不走數懵佬

跟住彈彈彈彈彈返後個下都好Cute

上次係因為有人打本比我入去送野比呢個團既member

今日全日追擊人

懵佬好man呀 欽佩欽佩

你唔好理啦好嗎？

呢位Buddy 正解 ...
Sowon 總是大姐姐一樣照顧著成員，盡管演藝各方面既表現未及各成員 ...但她的角色很重要！

原因她們是Group / 團體 , 佢就係負責最重要Gfriend 最重要部份「團結」同「維繫」，所以蘇社會安排左佢係隊長 ...

有時不得不面對現實 , 工作方面教遜，都無可避免，但一路走下去，時間一長，大家就會睇到佢既重要性 ...

希望佢地可以一路永遠永遠走下去 ...開開心心團結做好Gfriend ..

Same

太長唔cut quote 了，當初睇到一週的偶像偶然發現女朋友，就係比情情吸引所以入坑，自問冇情情就冇機會接觸女朋友，就冇機會入坑，就冇機會識到biddies,冇機會有個平台接受我呢個毒丁，冇機會舒發自己對女朋友既感覺，冇機會出嚟交收買碟但返到屋企擒擒青好似攝青鬼要收埋佢，所以大家要愛情

情情雖然主修戲劇 之前台場有節目訪問佢地
會唔會想個人發展其他方面 例如戲劇佢即刻答以團體為重
團魂萬歲 韶情一直好努力 每個人都一定有長短處 女友之所以成功 全靠大家互補 並唔係一個人紅哂

太長唔cut quote係咩玩法

發覺你地識好多團加團員名
KPOP 字典

好聽就字典 唔好聽就_ _

我絕對唔係咁既意思
我反醒

除左有kpop字典
仲有kpop百科全書

Kpop google

佢真係有學
第二場認到我香港黎一開始就問我English?
我好驚訝咁同佢講左句"oh?No English?"
之後吹多陣係見佢英文真係好左

不過最慘既係佢認完叻之後我下個都係海外飯
之後佢立即崩潰左

去到最後仲要開咪疾返我 好記仇

不過咁樣串黎串去真係好有朋友吹水feel

真buddies有看公演、訪問、紅地毯，
一定會知道情情是好隊長。
難的傳媒問題、突發意外都能帶著妹妹處理好。
早期些還需要適當調節怎麼玩怎麼收。
演藝不單只是搞笑和舞台，還要出得大場面，
越是隆重場合情情就越突出；
下車女神、一身仙氣，一行出來一開口就是風範。
那才有配搭出來搞笑、親和的空間。
團魂呀

其實最重要係隊長自己既心態，認清自己既優點同作用
唔好覺得自己係拖後腿 , 覺得自己在隊伍無用處
姐係好似我公司咁，經常有同事都覺得無比公司看重，做到意興闌珊而離開
我怕隊長都會係咁， 令到女友不能一齊長久地走下去
所以私心希望sm可以比多d 發展機會隊長

大神
最後個너무해

大家都講隊長
呢個fancam真係睇幾多次都起雞皮
雖然係播錯歌，但既然首歌都係自己嘅點解唔可以繼續表演？
sowon就係第一個帶領全隊，而大家亦係幾秒間知道隊長嘅意思仲排返好隊形
到00:14大家一齊跳起嗰下真係起雞皮
一個好嘅leader可以帶隊員解決問題，sowon完全做到
所以佢絕對唔係一個差嘅leader，相反仲做得好好

好羨慕

岩岩見到
轉英文模式
好好笑

厚面皮情

希望情情有mon po
等佢知道好多buddy重視佢
女朋友少一個也不能

Fs情係幾過癮

大槪應該係話:
「我英文好好囉! 依家開始唔好再同我講”No English”」
「我係識英文嘅」
PS 9譯

次次睇呢d後記都羨慕一次
好想見一次咁風趣既情隊 同佢互動一次就夠

幾時帶我去呀daddy

好想去fs啊啊啊啊啊啊啊啊啊

不如大家估下我去果陣 佢地仲認唔認得出我啦

agger
情仔真係好串嘴
不過我心甘情願比佢串

有冇巴打有藍yuju卡放/換
好難搵呀依張

好想去fd啊啊啊啊啊啊啊

唔認得

🙈🙈🙈

馬

是咪目飯最佳時機

六個一齊先係GFriend

agree

點解豬唔貼埋塊面過去

佢攬住智同銀 再貼埋塊面可能會跌 好似係

六個仙女

上gmarket爆6隻冇polar

證明課得唔夠多

Gm 應該唔係首週碟比你

係信和地庫聽到佢地嘅歌
仲要唔係主打
好開心咁貨左幾隻

真係好鍾意佢地攬埋一堆呢d溫馨時刻

佢2/8出貨wor

女友呢個團
一個都不能少
雖然我鍾意銀仔
但唔代表我唔鍾意其他成員
油炸村姑 沙冷hea
依家都草緊錢 下年fs
知唔知大約預幾錢
想當年我sone個陣都冇課得咁多
女友反而令我有買碟既衝動

Agger x2046
去得FS起碼要預一皮拎黎爆碟

여친을! 사랑해! 응원은! 힘차게! 영원히 사랑해!
我迷失了

一皮咪成7 80隻
好想去fs

過去未呀你

講緊幾場

一兩場心滿意足㗎啦

學好韓文下次去

姐係1皮FOR買碟ONLY?
仲未計機票 食野D錢...
都要預皮5左右

隊長真係好可愛

完全想像到

禮物呢? 相機呢? 車錢呢?

相機已經可以貴過其他嘅野

正相講相機

相機我唔用架啵

咁你做唔到328大神

小薯唔志在做大神啦 邊有可能
志在去個下 同 見到佢地

太長唔cut quote 了 , 見到佢地已經足夠

量力而為啦
自己都唔係有錢
仲要養一老
女友真係我返工動力黎

好掛住佢地

見到面 傾到計
小薯會心滿意足

你會想去第二次

深坑黎
唔敢去

可以每年去一次FS已經滿足

想收呢2張yerin 有冇大神有多可以放比小弟 telegram:yerinyhc

正確態度

襯未grad想去一次

Agger

我都想要

想換銀仔 你有冇

見到大家對somu今次仲未有推仙隊既跡象,難免有d燥.......但先唔好內鬥! Buddies血不白流, 係流血都用黎寫血書向蘇社長申冤

其實呢度好就好在就算係唯飯,都懂得欣賞女友其他團員(有時欣賞到要轉黨/隊內芯/變番團飯 ), 希望大家可以繼續保持落去啦！期望六女都有所發展,六個一齊前進既女友先係buddies所愛的女友

團飯主韶情
只係不爽SoMu忽略佢

呢樣真

唯飯銀仔

已經唔記得左咩叫團飯

脫埋銀仔飯未

반짝반짝 빛나던 너의 눈동자처럼

岩

睇完battle trip
好想同佢地
去玩水

放過佢地。。。我同你去好了

想做UMJI 後面個救生員

들려줄게

細細聲問 想問依家刷歌仲有冇用
已經跌到冇乜心機

你唔刷就跌得仲快 buddy已經唔多 靠晒我哋一個打多人一兩個
幾大都刷到佢哋gb

未GB都要繼續

已經進入左垃圾唯飯mode#

我陪埋你地去啦

有啲諷刺 , 鐘意銀仔對其他5個冇哂任何Feel

智仔識游水
我救B仔

利申：唔係好識游水

想佢地救我
利申唔識游水

一落去浸死

繼續刷緊

咁就唔好勉強啦 交俾我啦

剛剛先睇返CB 前 D-1 個 VLIVE
不得不讚智仔呢個忙內性格真心好
大概 38:10 左右

豬仔飲完水返黎仆住返埋梳化，之後睇到智仔個表情反應同舉動真係擔心豬仔會受傷

頂 我都係一樣
估唔到有人講出黎

智呀 感謝你出生

最好笑係隊長捽完手 睇直播點仆親

我唔介意做醜人

數據累計，但係唔影響今個星期既一位爭奪

睇埋雙妃既反應真係同智仔好大對比

呢個fancam好勁，好近錄，錄到腳步聲好齊，
這個角度看也很好。

首周3萬幾銷量

出曬去玩
我唯有留返係屋企陪銀仔

biddies 好波

大家繼續進貢比女友住好d、食好d

女朋友開心就好了

我唔開心

唉 氹番你啦 乖

課吧課吧

你唔得

乖啦，去搵銀仔氹番佢咁先會開心返

嚇親人了

學我

終於齊智仔
點解仙B咁難抽

我會，你唔駛操心

睇定機票啦

老公巴

大家繼續進貢

呢張好明顯係銀仔見唔到懵佬而唔開心

又屈我

講事實啫

唔知講咩好了

深夜回帶

人歌一位 gogogo

睇左段韓飯既fs後記
個韓飯問sowon今次album有得rap覺得點
sowon話冇乜感覺..係有段好短既rap 但點解大家都對佢既rap咁好奇?
佢話已經好耐冇rap 已經冇左rap既興

想睇埋音源同銷量比較

今次youtubr Love wishper 既點擊，1theK 已經有15m , 5個月前已 Fingertip 先得16m ... 好勁

以後可能冇左rap情啦
不過唔rap淨係唱多d歌好d

想聽多啲佢把聲

其實唔講都睇得出
佢RAP好似都只係綜藝(好似weekly idol)講過下佢去casting既時候rap CL ?
rap親都忍唔到笑 搞笑成份多d
如果講RAP興 豬好似更加有
通常rap勁果d人 唱歌都好勁 唱歌勁既人 rap都唔會差 都係要比感情氣氛同好音樂感

唔知wow 左未 ...我剛剛係youtube 睇人歌官方站個stage ,我習慣開字幕睇 ... 個英文翻譯好搞笑 ...係音樂間場時打自己既感想 ...唔知位Emily 係咪都係Buddy 呢？

我覺得係angel

出道果陣既介紹講佢隊中擔任leader vocal 同 rap

哎...

嘩......搞咩

隊長RAP 只係傳說

做咩喊

吾g丫

做咩啫 唔好喊啦 傻妹黎既

銀囝丫

0防禦

forgive me

保護基因又要開始出嚟喇

點忍呀....

個人放空左 好多粒鐘冇訓了 突然好負

唔認心睇

睇完搞到好心up瞓唔到

就好似my foot forever 傳說

瞓唔著
好想見鄭騙子

都係早點逃離呢度 d喊樣破哂防

今天也依舊的風和日麗
總是一整天只想著你

想要傳達給親切的你
乘著雲朵我會將我心 說出來

個topic係
有一個覺得架車比自己病左既孩子更重要既丈夫
睇topic都覺得慘

睇d人嘅cm好似之後講個老婆點慘結果銀仔自己講講下忍唔住喊左
個丈夫應該要

出左專輯個成星期先返到香港

岩岩先入flac 而家品歌

twitter有個好心人回覆左我

老婆上去苦訴老公鍾意車多過啲仔
銀仔話"如果個老公將對車嘅愛擺番同等分量落啲仔到"
講講下就喊左 簡單啲嚟講 佢擔心到投放埋自己感情落去

cr Awootail

冇力氣再同呢個塵世糾纏 瞓教算

好想見妳啊琳子

就快有得見啦你

之後返去英國d日子點捱

做多啲承諾 當比啲動力自己去讀書
eg 考第一先搵黎搵你呢啲flag

瞓教好了

原來係咁! 銀河真係感情豐富又有同情心

提醒返咁多位想升級官咖既畢地
而家要用新碟同新歌既mv音源先可以升級

懵佬呢個糾結既狀態
係要買張前往韓國既機票先化解到

let's do this

又一天啦，有工返真開心

心都痛埋

早
dllm又有工番，我真好感動。

準備起身去返工了

銀B 唔好唔開心啦

肥仔表示瞓左無睇 ，仲有文福BB

銀河真係好可愛 ，Umji都係

好想瘋狂安慰佢地

銀仔

女仔喊真係好難頂

好想即刻飛去安慰佢

如果唔係靚女而係豬扒喊咁會唔會去安慰佢?

cb緊都咁靜

而家d飯除左FF同低質睇身材就無乜野好講
係咁上下

因為你地係韓國

D上水大神移哂民

今晚 THE SHOW 點投票？

姐姐帶你去睇夕陽

所以我經常mon post算啦

Buddy=辣殺

岩牙

又鬧我

The Show Line Up
★더쇼 123회 라인업★ LABOUM(라붐)/P.O.P/더 이스트라이트/드림캐쳐/리얼걸프로젝트/마이틴(MYTEEN)/보이스퍼(VOISPER)/사무엘/스누퍼/애플비/여자친구/온앤오프(ONF)/용국&시현/천단비/캔도 #더쇼 #THESHOW

今日個一位好似幾穩

上周銷量佔比
音源要等星期四g榜

The Show今日先叫CB
下星期先爭一位

做咩喊呀

the show

今次cb好似無之前咁多綜藝睇

no la 今個禮拜有候補架啦
睇返mamamoo都係第2周先上the show就拎左the show choice

最想睇weekly idol

等睇韓國HKGBUDDIES大神們一齊大叫慶祝

有媽媽毛前科
一位有望

個肚仔

希望係韓國大神可以見證一位

一位一位

希望佢哋入到生放

返黎又停工冇野撈 繼續同班中同出街fing錢

洗晒啲錢就唔會心郁郁去韓國

通常fing fing下就會搵到工，之後就有錢去韓國

邊可能一位

發功

召喚兩大燈神

快d賭X啦

點會一位到呀 玩咩

我d小薯會反醒

有一位我改連登名 加碼一箱朱奶

等走數

星期四休息

老爺, 企左成日番得入黎未阿~~~
排一盒豬奶

Ching你輸硬喎

再排一盒豬奶더더더

已經取消曬d機票，脫飯唔追了 嬲到呢⋯⋯

有冇咁好運呀

做咩

食提子食飽

脫飯囉做咩

好似咁樣打爛D 親簽 先

某情既polar已經比我掉左去垃圾桶

做得小善事

記得扶呀婆過馬路

又做the show mc

The Show 本放死守

豬好似太瘦 食多啲啦

大家記得投票

第一隊贏

一日未囉一位都唔可以慶祝

大家投票呀

投票 係咪有機會飲朱奶

留名等飲朱奶

家庭裝朱奶

銀仔

The show 直播link:

sms短訊投票方法:
首先將時區設定為首爾
傳送여자친구到 +821119 或 00821119

今晚有幾大機會贏？

女朋友加油！

冇天團既話基本上係穩贏

大啩，但係最大機會贏係得今晚。

快投票

去投票

已投5票

票已投
集氣

已經算肥左d嫁啦

今次cb個個都瘦左好多

就截啦 未投既快啲投

出場

加油！

有個女飯好大聲

臨尾銀仔仲要wink一下，真係會電死

一位

女朋友

一位粗卡！

脫飯

The Show 一位粗卡

一位粗卡!!!

有奶飲

一位粗卡

The show 一位粗卡

第一個一位

係咪有朱奶飲

一位Congratuation

贏到samuel

一位粗卡！！！

冇

有冇分數圖

一位粗卡
禾巧感動牙

投票滿分 Buddies

buddy世界第一

繼續努力

快d找數唔該

我飲朱奶Thanks

大家好波啊 一位粗卡

唔qoute啦 女友一位粗卡
buddy力量不可睇少

btw~呢到d燈神好勁

粗卡

vlive

正

Yerin世界第一

Love whisper 初一位 粗卡哈咪打

沖完涼先見到vlive
禁入去完左

恭喜

趕得切撳入去live 又可以加分

指定動作

趕唔切

巧可愛啊

記得找改名同朱奶條數啊!

looking forward to the next 1st

最後幾秒有軍糧

收皮

愛護舒寶一位粗卡

找數真漢子

收皮啦

真漢子.....改左名

一位粗卡女友萬歲

M巾巴

축하해요

暈了～

吸魂眼

改名改好d啦

好犀利

近排佢地係咪生牙
咁鐘意咬人

今日恐怖特輯借啲意瘋狂咬人

岩哂琳仔

有第二個一位 我改番名

但係我地會keep住叫你護舒寶

M巾巴~~~原來你唔係老爺, 係奶奶

護巴

은하야~~

M巾巴就M巾啦

其實原名係咩 完全唔知邊個改左名

有正
M巾巴

我小薯

又係M巾, 但又係巴,好亂阿
但點講都係找數真漢子

原來係你

話說岩岩個vlive 3:40左右 銀仔係咪講中文

銀仔呀

「Hong Kong buddy I love you!」

According to the request of the right holder, the clip is not available in your country.

on9

Naver

more like Never
VPN

發來賀電

其實係The show唔比香港睇

針對啊

說好的朱奶呢

考慮下派親簽派朱奶

派親簽

搞錯呀naver
我想睇呀

派親簽個時派朱奶呀 想屈我

一位粗卡

btw 朱奶係咪個個都有份？

有朱奶飲

公平咩

原來一位左

粗卡囉

一位粗卡

好似有朱奶飲？

我試試用vpn幫大家看先

銀仔wink真係不得了

做埋啲小動作 搞到成個女朋友咁

全部都係騙子

留意到你負評數直線上升

受騙的那個 比騙徒更混帳

大家一齊shout朱奶

酸溜溜的

I SAY 朱奶
U SAY?

會唔會出現粗口

今次唔係琳仔嚇親

I Say 粗卡

U Say 粗卡 先啱

其實果舊咩黎

說好的唔睇女朋友

應該係蠟燭型既燈

唔係 有舊黑色係到郁

係wor 咁都睇到

u say 豬閪

I say M巾

一位祝賀

等緊你嘛

琳都有嚇親 震左震

用vpn睇完 冇喎

究竟點引到咁多負皮

我既

銀仔呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但B仔個樣

umji now 第6集等左好耐終於有 replay ， 真係好鍾意聽女友講成員與成員之間既事umji 今集講左好多 ，真係特別溫馨 。
好鍾意佢地夠團結 , 性格單純善良又真感情

垃圾vapp
審咁耐

好在今朝先睇曬5 唔洗等

佢今日一次過放左umji now第6同第7集出黎 , 我覺得係因為就黎 CB ，等 buddy 唔好分心所以先唔放replay 出黎住

邊到睇

V CH+

再一次恭喜女朋友

少少唔計啦

女友一位粗卡

恭喜
乘機讚下情情先，呢D場合需要講野既場合始終都係隊長做得最好
不論做訪問做vlive開場總結, 得獎發表得獎感言 , 說話都流暢清晰講出重點
唔會話好似其他成員講到口嫉嫉腼腼腆腆咁
其實社長可以搵D MC比佢做下啦 ， 應該會做得好好

屌柒你蘇社長

跟

大國民脫口秀 中字
小心被破防

每次一見佢地一位就眼濕濕是否正常

扮鬼好得意
銀仔彈下彈下

呢條女好煩 成日要氹

新飯留明

人地等緊你氹呀 仲唔買機票

傻的嗎

提一提大家 melon今日凌晨時段會維護，唔好播住歌訓
可能會封ac

唔好咁易俾班騙子呃到你買機票
扮架咋

其實點解Somu 唔肯捧下仙隊？

雖然我本命係yuju, 但覺得佢好慘，捱到成第5次cb, 個個都期望公司會比機會佢發揮下，點知都係....

Pro idol 好想做騙子

比佢上下節目都好
曝光下既機會都無

如果mcd 人歌囉到一位
我開直播喊都得

umji 有在第6集umji now 講之前有一日隊長喉嚨唔舒服但係要做活動
成員就話為左要比佢休息下所以就同姐姐講 "我們會盡量講多D說話“ 可以等你唔洗講咁多野，
但當到左活動尾聲成員發表總結既時侯講到口嫉嫉， 隊長就立即主動幫手接棒唔會令到個場面 deadair
umji 活動後就覺得

"如果我口才再好D的話就可以幫手好好做總結”
"果然姐姐的口才比較好, 容易整理總結“

umji就呢件事心入面好感激隊長咁照顧佢地，為佢地做左好多事情， 係一個非常可靠的隊長

你又黎 留名等睇唉巴Vlive

未必岩聽 , 有時站在一間公司既老闆角度有好多野要考慮既
始終 sm 得一團，每一步所有決定都要想得好清楚
私心緊係想仙隊都可以有好發展

留名跟進

我好想睇唉巴喊

表情B

銀仔喊條片一裙唔洗一日差唔多50萬views

唉巴vlive 心心一定過三千萬

情情
最後果張好呆

以為你話負皮過三千萬

呢下好正, 特登cut左佢出來

唉巴嘅象徵 心心

著成日都唔洗咁污糟

影我

情情可愛mode啟動

改番 咁都錯得通

呢幾張不得了！

香港九龍新界無得避

唉bb明明話有一位去hall 10裸跳女朋友啲舞

係禾 快找數
幾時開唉fan meeting

晚晚係屋企佢都係咁
慣咗

Hkgbuddies大神成日曲線厄負皮

反高潮

心累

已經唔知第幾晚
瞓瞓下又醒

btw 女友一位粗卡

上面東方巴打po呢兩張真係
Sowon隊長cute到痴線

靠近一點點

默默在你的身後 守候的我 多想看你不經意的笑容
或許我的心你不懂 我會努力讓你感動

在你眼中有多麼 笨拙的我 決不放棄追逐你的執著
只要你能再多些回應我 一個笑 或點頭 全接受

能不能再靠近一點點 大聲說出你所有感覺
別再緊緊關在只有自己的世界 溫暖太陽為你迎接

能不能再靠近一點點 能不能再勇敢一點點

就算讓我知道我永遠只是單戀
我也會藏著感謝 笑著和你說再見

垃圾jet lag

post 尾留名
早

落雨的早上上班去

早晨 扮工途中留名

Last day
準備逃離intern人生

仲有個幾星期

落雨

早
番到公司就停雨

恭喜恭喜

成個鐘都無人推post

扮工時間就無人

係咪買左機票啦？攞黎睇下

琳仔巧靚巧Q啊

40頁唔敢推

真係好靚 推POST

正常扮工先多人

尼個真

認真扮工緊

努力扮工 繼續課金

扮工抖抖氣post 尾留名

Dayoff留名

Post尾留名

助攻

食飯前 再留一留名

渣ga